"Wat zijn je alassin' over?"
zegt de kale kop.
"Te denken dat ik moet hebben gewoond zijn zulk een leven, en worden gedegradeerd in dergelijke vennootschap."
En hij begon te vegen de hoek van zijn oog met een doek.
"Dern Moonlighting uw huid, ain't het bedrijf goed genoeg voor u?"
zegt de baldhead, mooie pert en uppish.
"Ja, het _is_ goed genoeg voor mij; het is net zo goed als ik verdien; voor wie mij opgehaald zo laag als ik was zo hoog?
Ik heb mezelf.
Ik heb geen schuld _u_, heren--nee, ik heb geen schuld.
Ik verdien het allemaal.
